medilase脫毛 求refer

新一年終於扚起決心去做脫毛，想問有無人係medilase個到脫緊，refer會唔會有折？？？
同埋第一次去係咪首先要登記左Medilase 既PRO-TEST先？

你可以留tg 咁岩我d fd脫哂用唔著我個quota 但你預左上去佢點都會sell你 比定心理準備

Refer係最抵
自己做pro test 會貴過refer
可refer TG iamcmp
我Consultant ok 唔會太hard sell唔會踩你

如果有學生證 可唔可以再有refer優惠㗎？

我嗰時可以 依家應該一樣

快d啦
好似又加價

利申：佢send Whatsapp 黎講左一堆野 冇點睇

我都想知詳情 純粹再有折定回贈？